hku fm入

你地搶唔搶到d cc
全部d靚grade比人搶曬 依加得一個咩freedom既cc(冇人爭)收左我
其他三個排到2046

搶到

我一到10:00就hand左機 喊出泥
你揀左乜

ST 9034
CH9005
HU9010
GL9020

3個cc approved咗
1個cc pending

但係free electives, CAES1000都pending

我依加一個CC排第9 一個第10 一個24 喊出泥
D arts intro pre req全部pending 得一個ok

Ch9005排到24

冇理係咪靚cc
跟興趣揀

有啲我見排20幾, 我即刻drop咗, reg其他有興趣/算係好既cc

全部cc都reg到 但係有d major course 係pend緊

我依加都drop 揀有位

想死

巴打知唔知幾時會有結果？

same 好煩

到25/8 會有suspending period 到時faculty 就會開始派位 到時就知係approve 定係disapprove

sem1得2科approve左 依加係咪要等人drop?